唔知可以做啲咩

對自己好冇信心
愈黎愈揾唔到自己嘅優點點算
有陣時自己一個就會諗好多野
覺得自己冇乜價值 冇人需要我
我好驚有一日身邊嘅人都會唔要我

下下咁諗仲辛苦。做毒撚，放任下自己啦

總會有人需要你嘅你是最好的

揾樣興趣玩下
打機砌模型煮下野食
想做咩就放任去做
等心情好啲先再算